連登仔依家就屌泛民，投果時咪又含淚

我真係睇撚死你地

含你老母淚
有本土投本土 冇本土投白票

哦 上次咪又咁講 口號黎姐

含淚啦撚樣

連登屌泛民嗰啲
選舉就會投建制嫁喇

即係含淚啦

我新東陳雲超區白票

戇鳩仔投陳雲

唔通投巴治奧入去睇佢dq?

SBT

咁白痴都衝出黎講

真 ‧ 青山派

投陳雲就唔好講咩有本土投本土啦

有部份票去左功能組別

國屍仲仆街過民主党 國屍都叫本土 唔怪得蟲太都算係

港島廢票

咩叫本土

投陳雲係因為毓民咋 你睇下屆鄭蟲太仲選唔選到！

決定一票不投黃郁炆